【東鐵墮軌】又一IT人自殺

【東鐵墮軌】退休工程師九龍塘站墮軌身亡 東鐵列車服務一度暫停

死者姓麥，53歲，明日生日，家住觀塘麗港城。據了解，麥因家庭及生活不如意尋死。據指麥曾任職網絡工程師，現時無業，15年前一度企圖跳樓獲救，其後被確診患抑鬱症，近年病情轉差而退休。

R.I.P.

It

邊一組🤔

改錯topic

應該寫清楚為
又一香港IT人自殺

一日一死

正

住麗港城都自殺，咁住公屋點算？

lm

凌遲

住公屋唔使交貴租，唔使課金大維修

IT 狗沒有一個是值得可憐的

仲有精神病鄰居添

咁順便可以攞埋白卡$2搭車

53 歲麗港城無業
會唔會真係搵夠退休

所以大家同埋中學生要選科果D千奇唔入IT同讀IT
你地都睇下場會係點

不要爭飯食

老貓